基因公司其實有冇前途

我見連Catherine Wood個ARKK都重倉，但係前景又好似唔太好， 營利又唔穩定。。。

係咁架啦 個個都睇好個時 有咁既價買咩

有

但唔係十年內嘅事

基因科技有前途
基因公司有前途

但你唔會咁易知邊間有前途

正如互聯網有前途
但你買左8號仔，就仆街
買左700就發發

點睇NVTA

驚既 就買IlMN 5年內不死